小草認曾說笑附和殺死者

小草認曾說笑附和殺死者

18.5K
要聞

小草何菱瑜昨完成作供，直指首被告多番指使別人向財務公司借錢。
陳善南攝

【本報訊】連日來堅稱與殺人無關的小草昨承認曾因本案被控串謀謀殺一罪，後向警方錄取多份口供後獲撤控，亦由斷言否認改為承認曾在「THERE」會議上講笑附和「殺死阿J喇，記得分錢畀我」，但堅稱並無說過「將佢斬件，掟佢落海」。

第三被告張善恒（阿K）代表大狀甫盤問不久，即義正嚴詞提醒小草若作虛假或誤導陳述，警方有權檢控。大狀指她案發後除建議將屍體扔在大嶼山外，更建議「將佢斬件，掟佢落海」，小草連聲否認「冇講過，我冇講過，我真係冇講過」。

大狀指她案發前曾講笑附和「殺死阿J喇，記得分錢畀我」，小草否認，惟大狀質疑她遲疑了3秒才否認，再次問是否連開玩笑附和也無，她即承認「有」。大狀遂指出，她向警方共錄取8份錄影會面、以及4份口供，其中絕口不提附和殺人和分錢一事，為何在案發後兩年才承認，她泣不成聲說：「我根本唔記得，好多嘢都係去到後面先記得。」

遭大狀警告 聲淚俱下

大狀質疑她為免「上身」，錄口供時無向警方道出所有真相，直至出庭獲確認豁免起訴才承認有說過講笑附和殺人和分錢，小草聲淚俱下反駁「冇人提起呢句，我根本唔會記得」；並反駁指若她怕「上身」，「連大嶼山呢句都唔會講出嚟喇」。

大狀指小草從沒在口供提及阿K參與討論、或附和要殺阿J，庭上卻忽然指阿K有建議殺人，小草痛哭指「佢有附和㗎，佢真係有講過㗎」，反問「點解硬係覺得一定記得所有嘢」。大狀大聲質疑若阿K有建議殺人，則她錄口供時不會沒印象，小草哭說：「佢哋開咁多次會，討論咁多次，我聽得最多就係曾祥欣（首被告）同劉錫豪（次被告）講嘢，張善恒（阿K）都有，但印象冇咁深刻。」

■記者楊思雅

相關新聞

阿T被指扮大佬 要第三被告借財仔疑飲品加料 小草稱飲到嘔吐昏迷

要聞 8小時前

講得出 個女仔都好可怕

首被告似黃子華，就以為佢地日日開棟篤笑?

呢啲案有普通市民有無得去聽審？

應該可以

有冇試過做左污點證人，
最後都比律證師告埋＆要坐監？

絲打 你真係好幽默

屌佢老母臭閪
根本就佢都有份 點解可以冇事

律政司唔告佢就放過左一個殺人犯

啲大狀都應該好唔妥佢

係法庭打J

真係好想堂堂都去聽審
呢D CASE 真係百年一遇

大狀真係勁, 好似睇戲咁
chok 兩chok 就散

點解唔見呢三條友指控小草

呢樣野真係諗唔明

兩年黎守口如瓶
竟然俾大狀一chok就自動承認

三個都以為自己係小草真愛，要保護愛人，小草會等佢出黎

一夜夫妻百日恩

咁人地專業者
者係你扮傻殺人好易，㡺精神科醫生會督爆你一樣 。

咁500萬去左邊

小草

即係話班黑警唔專業？
8份錄影會面、以及4份口供都問唔出黎

五百萬係俾佢呢段時間有依靠，等自己放番出黎就可以俾幸福佢

咁律師問佢有冇講笑咁提，但警犬唔會囉

講笑好難證明小草有份殺死者

上網講笑會俾人告
現實講笑仲要做埋都冇事

心照啦

呢個女仔超恐怖

冇講過，我冇講過，我真係冇講過

反問「點解硬係覺得一定記得所有嘢」

屌你老母, 同D 港女樣搵藉口口吻一鳩樣

越爆越多，再係咁條女可能係主謀

控方律師應該係想鋤散小草
令佢變成不可信ge敵意證人
從而幫被告打甩官司

利申：有睇壹號皇庭

又咁講, 就算佢有份傾, 冇落手罪名都唔大。但轉做證人, 要告3個有份落手既人, 入其他3個人既機會就大好多。所以控方放生一個入其他3個。
相反, 辯方要謀殺告唔入, 就係要令惟一證人既口供唔可信。

大家出發點唔同姐。

當然, 黑警做野一定係好求祈。

我覺得應該唔會入佢落手殺人
但知唔知情、有冇份計劃、事後處理、參與程度係辯方想打既部份，如果唯一口供有矛盾且係不誠實證人，至少可以判誤殺掛

而家得阿T 最機會殺人

你唔係依家先知

我相信法律係唔會制裁到小草

佢剩係識用唔記得同瞓咗嚟迴避直接回答

最好笑係口口聲聲話自己喺兇案發時自己喺閣樓瞓咗
但又好清楚講得出被告出出入入閣樓拎咗啲咩同買咗啲買咩嘢

鎖埋條毒婦入去坐啦

小草要令阿 j 窒息有d 難度

條女應該係出謀獻策果個

殺人又話講笑
果3條仔話殺左佢同佢條仔佢又唔當講笑

小草有既係淫腳同閪

帶口罩睇落J 得過

三條仆街有冇機會轉誤殺？

印象中 係焗死？

小草根本係極品觀音綠茶娘娘黎

呢條臭雞咁都可以甩身

坐完出黎小草幾歲

第一次希望律政司反口告撚埋佢 條女真係好嘔心 又派帽又有份謀殺仲要扮曬無辜

唔係辯方咩 控方做咩要幫被告打甩

日日都襯哂衫上庭,屌

傳媒報道ge資料黎睇
佢好明顯係隱瞞緊對自己不利ge部分
不過咁都正常ge
謀殺罪唔細
依單野果幾條仔一定會判到有罪
問題係罪名大細同多少
控方律師想幫佢地
鋤證人/玩條文
依幾招一定有

四個都有份

點解要咁樣屈一個咁純品既女仔

連登仔一致裁定小草殺人罪名成立

唔好咁肉酸啦
拎幾舊水去叫雞啦
一係問你老母啦 咁就手

你啱，係我on鳩
辯方先啱

點解套衫好似無換過?

見到你都覺嘔心 理得你假膠定真心 你不如死撚左去啦 影衰曬香港男人

應該係辯方律師

如果而家係日本推理劇：

J死左
三條仔坐監

最大得益者一定係小草,
咁小草可以拿一大舊錢

其次係J條女

我大膽假設J條女膽小草係同性伴侶關係

唔小心負皮左 我想正評架

多謝提醒
我知道自己on鳩啦

證據：有張圖佢地著同款鞋

lm睇鋤散小草
最後四人齊齊無罪

條女咁都可以甩身就真係無天理

報紙話三條友約想約J條女出黎收支票

即係話 J條女一定同3條友，小草係朋友關係

如果證明到，J條女 同 小草 可能一早識

咁就好睇了

大狀指她案發前曾講笑附和「殺死阿J喇，記得分錢畀我」，小草否認，惟大狀質疑她遲疑了3秒才否認，再次問是否連開玩笑附和也無，她即承認「有」。

咁矛盾都有 不誠實作供

最叻就係喊，話唔記得

有冇人覺得呢單野好奇怪
點解死者父母未出黎講過野？

控方係政府wo...

所有兇殺/意外都係由警察方面提出控告

應該話係刑事罪行

最多謀殺唔入, 非法處理屍體入硬, 導致他人死亡/誤殺都應該入到。

而且3條友都互隊, game theory 情況下, 上庭作供會爆更加多野。

一定係
屌佢講緊野根本就好有問題
唔明點解可以豁免起訴

所以咪話 係唔係局黎
引佢地互隊甚至屈埋落小草到

根本就唔應該比條女轉做証人, 呢幾條友個個都好自私, 上到庭一定互督

仲扮無辜 入去坐啦殺人女犯

心水清

互督都未必入到謀殺。各執一辭, 定唔到邊個主謀。

即義正嚴詞提醒小草若作虛假或誤導陳述，警方有權檢控

一講呢句嚇到屎都標埋
又話唔告ge 之後答ge野都亂哂

根本係共犯

佢就肯撚定有份
差在佢係咪醒目，會唔會俾人之後搵到位入返佢姐

根本上到庭玩程序, 講求告唔告得入, 而唔係犯罪既人係咪罪有應得。

就算佢哋成功證明條女有份參與，對打甩自己

真心希望入到佢
痴線咁撚多大話
個3條仔仲攬佢

關綠茶乜事

…對打甩自己單case都唔一定有幫助，相反可能更加證明咗自己有份，所以咪個個都賴另外兩個，話唔關自己事囉…

咁鋤法可能最後得小草入罪

三五成群既阿必好似係做金手指但都要坐

小草同石棺藏屍3被告同居 改個藝名又返去做女僕Cafe

最近有網民發現小草改咗另一個藝名黑瞳，繼續返去做女僕Cafe，巴打「指間Cafe應該「借機攪主題CAFE，凶案現場，鬼屋之類 ，加錢可以瞓石棺，由一身SM服飾女僕抬入去 ，再加錢可以扮演被小草COSPLAY既殺人女狂魔宰殺！」

講個堆野
隔住個mon都覺得港女
點解一定要人記得
屌你老母，臭西

依單案可以第時逆轉裁判作黎參考。睇到最後點鋤返入小草

一人一信去律政署啦，咁仆街，奸女人

最毒婦人心

道地極品綠茶掛

咁撚蠢就抵坐啦

agger

會唔會最後四個都鋤唔入謀殺
如果小草證供不可信
根本冇證據邊個係主謀
而小草就算有份傾 都未必有落手殺
疑點利益歸於被告下
可能最後都係判果三個阻止合法埋葬屍體同誤殺

有，秀茂坪果單

有冇詳細資料睇下

原來呢單案

小草係無辜架

小草小草

啲女人好撚蠱惑架

作供矛盾，告撚埋佢啦

黑警點解放過佢

原來殺完人處理屍體fail, 就咁放返入單位入邊去台灣幾星期就有機會入唔到罪 連登仔係度討論咩完美屍體處理真係好on9

草草

D女人真係好撚古惑, 一俾人chok到就咋喊, 轉移視線, 擺明有份傾啦

其實分分鐘 THERE 主腦就係小草

除左班陪審團係on 撚9 如果唔係入撚硬謀殺
小草就唔撚知 另外果3個一定入串謀 謀殺

死臭雞唔好扮撚晒野啦 多數都係主謀之一

有份殺啦 有哂動機

聽到聲都會八掛走落樓下睇下咩事下話
見到石屎都應該知咩事啦
條女可能無落手 但係知情不報囉
仲要跟埋人地去台灣
咪撚玩啦五寶

做兵？

法庭都未審, 個個已經話明顯有份
要法庭黎做乜鳩
d 律師讀咁多年書黎做乜鳩

小草先係終極殺人犯，操控曬3個傻仔